<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Aprendices Visualpartnership</title>
    <link>https://visualpartnership.xyz/waffle/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Aprendices Visualpartnership</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://visualpartnership.xyz/waffle/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Que es Git y como comenzar a usarlo</title>
      <link>https://visualpartnership.xyz/waffle/posts/que-es-git/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://visualpartnership.xyz/waffle/posts/que-es-git/</guid>
      <description>¿Qué es GIT? Git es un software opensource que se encarga de controlar las versiones de los archivos. Es manejado por medio de comandos y puede ser utilizado desde varios programas.
Repositorios Remotos y Locales. Repositorios remotos: Son los que se encuentran en plataformas como GitHub o GitLab.
Repositorios locales: Son los que se encuentran en nuestro equipo y es usado con comandos.
Áreas de trabajo de Git  Working Directory: Es el lugar donde se almacena cualquier archivo nuevo creado o modificado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es Go Hugo? y ¿Cómo funciona?</title>
      <link>https://visualpartnership.xyz/waffle/posts/_gohugo/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://visualpartnership.xyz/waffle/posts/_gohugo/</guid>
      <description>¿Qué es Go Hugo? Go : es el lenguaje de programación en el ue esta escrito Hugo (inspirado en la sintaxis de C).
HUGO : es un framework que te permite crear fácilmente sitios web estáticos.
No tienes que preocuparte tanto por los estilos, HUGO tiene el super plus de manejar distintos temas, entre los cuales puedes elegir el de tu preferencia, personalizarlo y contruir el sitio. (recomendable revisar la version de tu HUGO vs la versión del tema).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>